{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014667",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포(성산) 휴안스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時以降で、チェックアウト時間は午前11時以前です。 親と一緒の児童も宿泊が可能で、3歳以下の児童は無料で宿泊できます。 一人追加時には10,000ウォンの追加料金が発生し、寝具やベッドを追加する場合にも10,000ウォンの追加料金が発生します。 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供され、駐車場も無料で利用できます。 また、Wi-Fiも無料で提供します。 入室に関する詳しい案内事項は別途ありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "児童の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、児童の宿泊も可能です。"
        },
        {
            "question": "3歳以下の児童の宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "3歳以下の児童は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "一人追加時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "一人追加時には10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具やベッドの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具やベッドを追加する場合にも10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiも無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "入室に関する詳しい案内事項はありますか？",
            "answer": "入室に関する詳しい案内事項は別途ありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 153,
        "QA": 280
    }
}